我明知你痴線都保住你 望你有一日成才

大佬呀 唔好咁痴線啦

我地恒大個個都系人材